利記做左洛克人？ 打完熱狗吸左佢D元素？

利記今次同打mma有咩分別
如果睇唔到紅色衫仲以為係熱狗

啲死利狗mma到咁小黃

死猁狗係咁犯規 4424黑走幾個12M